得閒入一入黎 今晚六合彩

頭6個放低一個嘅碼我去買
中左共享

6

8 5

18

今晚有？

聽晚先岩 師兄心水清

留兩次？

36

21

推

重差兩個

17

48

我都想中

繼續加多一注 大家路過請放低一個號碼

中咗唔好走佬希望你中

4

跟買先

差4個

34

19

23

9

35 等收錢